期指有無得玩到好似牛熊咁

貪期指既公平
但唔想第一 跌一千/升一千食足曬
第二 如果set cut loss，夜期都會比人啪左。
只想計日頭d市，夜期經常大幅波動被cut loss
有無招

玩IG，用保證止蝕

即日鮮唔過夜咪得

+1 夠鐘收市就定輸贏

輸左聽日再來過

有 我同你對賭

只渣長線
唔玩即日仙

咁你玩含指細期有25萬補倉，可以長渣等到價

因為點都唔會跌到負數

大裂口跌/升，過晒收回價，自動打靶止蝕唔使補倉呀

期貨可以唔連夜市
不過自律要夠 因為會輸無限

期指無收回價，只有唔夠錢補倉先比劵商強制平倉

你有廿零萬玩一張細期就唔會有咁既情況發生

牛熊我可以小小本金 大大槓桿

期指/期貨得唔得？

for example，我買張大期，set 200點 cut loss，
但要聽日一起身，跌升超過200點，我就會輸200點，就算跌升超過500點，我都係輸200點，好似牛熊咁
有無招可以達到咁既目的

如果離收回價二百點，但裂口 5百點，牛熊發行商幫你頂咗二百點，對比期指仲要硬補三百點倉，除非即日v 彈。唔係你都要補倉先可以繼續駁反彈。

細期一張都係萬零蚊，唔係裂口1000點你都仲有d渣拿返

牛熊打靶渣都無

邊有咁著數
牛熊本身有剩餘價值
你岩岩到打靶位反彈會回水
越入先反彈回水越少
雖然價值唔多但人地計晒數計晒風險

如果蝕到冇本金 卷商咪幫你平倉, 有咩分別? 又唔會爆倉要人還錢, 計定入幾多錢同牛熊有咩分別

對期指有興趣 但好似得牛熊有人討論
想問下如果我買期指 長揸 唔係即日鮮既話
有無所謂存倉費或者息？
例如我今日 1月1號買 揸到1月6號

係依五日時間,有無存倉費或者息？ 唔該

你講期指？
正常好難會輸到要人幫你還
多數2成就幫你平
去到10成無本金都應該世界末日
爆倉點會唔駛還善堂咩
Btw會輸到跳樓多數借錢玩

你搞清楚啲先, 人地玩牛熊唔玩期就係貪輪商可以頂咗個大裂口

For example，今日25000買張大期，收市都係25000

Set 定聽日24800沽張大期做對沖，就做到你講果樣野

Ps 裂口無得咁玩

無
佢平你倉幾多你就輸幾多
會指定好似係期權
不過你唔識唔好玩權
輸到你跳樓

會既咩 點樣幫客平倉前就一野爆咁癲，唔係就到就自動平既咩

原來爆過頭要還錢

玩CFD咪做到呢樣野 好似樓上見到有人講左 但要睇你自己接唔接受到非港交所保障既交易

以為裂口完一定反彈，打靶就好唔袛！想唔打靶咪買遠過一兩千點牛熊囉！一樣買番一萬比一計番

唔係唔會，但好少可囉，除非真係到裂口一兩千點

照計數細期一張而家兩萬蚊按金，1點10蚊，點數計價值2000點

如果裂口2500點你就要賠錢比劵商

否則最多都係強制平倉比返剩餘價值你

唔知你問乜
但你10000蚊1張細，2成自動平
咁上落一夠200就幫你cut loss
我當你黑到輸199
咁第二日開要再輸801點你先輸晒本金
機率極低
D人會收皮都係孖展比人連鎖cut loss補倉冚家剷

按金嘅8成就要補倉，唔補就平，唔你按金跌到0先平倉

價內期權得唔得呀！

我講緊裂口開，無機會等2成就平啦，劵商都無機會係2成位幫你放到張期

所以係有機會輸10成，但係講緊超大裂口先會

至於輸多過10成，就係有人ON9借錢去賭啦

總之我想要跌1000點 只需要輸200點既牛熊證優點
但又要期指/期貨既公平 可以點玩？

搵d傻散簽accumulator

又要馬兒好
又要馬兒不食草
你著數晒咁搵邊個蝕?
有係有但會係其他位有風險
你個心態唔好玩玩返牛熊啦

姐係冇

冇，有我發左達啦，下下賺就無限，蝕左200

玩期優點就係公平但計唔到輸幾多，有咁著數就冇人玩期喇

期權 做long 睇錯咪輸晒期權金啫，價外入價內你咪食晒囉，仲要未到期結日都未打靶

ig都好似可以set都好似牛熊咁玩嘅，不過成日overshoot，打完你啲盤再開市抽返上去

牛熊證就係lor

牛熊劵商食你夾棍唔知食左幾多啦

請人唔使錢，廿點都唔俾人食？咁拎一百萬出嚟做按金買細期囉！

Btw 法興,摩通食少d

美股指數ETF OPTION應該岩你要求啦

利申：想推你入火坑

long 價內call

答案唔夠長，答岩都無人理

我唔要有時間value。因為我既view通常要行1年至3年

牛熊係九死一生

期指咁玩法多多錢都唔夠輸啦

你睇1至3年又洗乜要夜市唔cut loss呢
唔通一個夜晚跌左你成年升幅咩?

用模擬帳戶囉，第三年後先用真錢買啦

你意思係買價外期權/價內期權？
如果我個view係1-3年都有可能到目標價。
點買最好
但option有timevalue 咪好唔抵？